細個鍾意儲咩？

細個好鍾意收藏貼紙，有本貼紙簿
依家本野都唔見左啦

卡 乜卡都收藏
覺得成疊攞住好爽好型

錢

廁紙筒

扭蛋

鼻屎，儲到彈彈波咁大之前

之後擺落去魚缸比金魚食

我記得突然有一日 見到張貼紙 好想儲起佢
之後摷哂全屋hello kitty同佢啲fd既野出嚟
跟住好滿足咁貼哂成行出嚟

龍珠卡

利申上網搵圖

擦膠

儲電話號碼

擦膠碎

儲點卡
唔知幾時開始就出收據

高達磁石貼

m記玩具